{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044885",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 은행동점"
    },
    "text": "この場所は大田広域市中区中央路164に位置しており、駐車はできません。 こちらは地下鉄のファンクラブ1番出口から大田駅方面に約100m地下歩道に行けば見つけることができます。 この場所の営業時間は月曜日から日曜日まで毎日08:00から21:00までです。 ここでは様々なメニューが楽しめます。 カフェモカは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマナートは5,900ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォン、マンゴーバナナブレンドが6,300ウォン、エスプレッソフラペチーノ5,500ウォン、ジャバフラペチーノは6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この場所の住所はどこですか？",
            "answer": "大田広域市中区中央路164"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "いいえ、駐車はできません"
        },
        {
            "question": "この場所への最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "ファンクラブ1番出口から大田駅方面に約100m地下歩道に行くと見つけることができます"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "月曜日から日曜日まで毎日08:00から21:00までです"
        },
        {
            "question": "何種類のメニューが提供されていますか？",
            "answer": "様々なメニューが提供されています"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは4,500ウォンです"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです"
        },
        {
            "question": "キャラメルマナートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマナートは5,900ウォンです"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーは4,900ウォンです"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドは6,300ウォンです"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノは5,500ウォンです"
        },
        {
            "question": "ジャバフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャバフラペチーノは6,300ウォンです"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 496
    }
}